玩物喪志tg group

有冇人一樣冇野做 想搵一班人吹下水呢
有就一齊填個form入黎吹水啦

已寫

儲夠人我就加架喇

填咗都仲未有人add

未儲夠人呀

填完

仲未add

加人未